防止被大台，將民間記者會「民間」兩字改左去？

老實講叫連登記者都一樣唔準確
如果用d死物做名
例如：6點半記者會
會唔會可避免以後會有的「大台」爭執？